ARUI Feather Stub
=================

Как запустить? (разработческий режим)
-------------------------------------

1. `npm i`
2. `npm start`

Если вам, кажется, удобнее видить логи сервера и клиента в отдельных окнах, запустите две раздельные команды:

`npm run start-backend` и `npm run start-frontend`

Запуск разработческого режима с автоматическим обновлением содержимого страницы при изменении компонента
--------------------------------------------------------------------------------------------------------

1. `npm i`
2. `npm run watch`

Сборка проекта в production режиме
----------------------------------

1. `npm i`
2. `npm run build`
3. После чего можно проверить сборку командой `NODE_ENV=production node ./.build/server.js`

Сборка проекта в режиме статики (HTML + CSS + JS)
-------------------------------------------------

1. `npm i`
2. Управлять режимами рендера можно командами:
    a. SSR + CSR: `npm run build-static`
    b. SSR: `npm run build-static-ssr`
    c. CSR: `npm run build-static-csr`
3. Собранную версию можно найти в директории `.build/`

Автоматические проверки кода
----------------------------

Перед каждым коммитом код проверяется `eslint`, `stylelint` и `karma`.

Ручной запуск проверки кода линтерами и юнит тестами `npm test`.

Запуск unit-тестов `npm run karma`.


Best practicies по JS и вёрстке
-------------------------------

http://git/projects/EF/repos/css-guides
http://git/projects/EF/repos/js-guides

Сборка проекта в контейнер
--------------------------

`npm run docker-build`

Скрипт запускается в несколько шагов:

1. Копирование ssh ключей для доступа к закрытому arui репозиторию
2. Подготовка package для оптимизированной установки пакетов
3. Запуск сборки docker image
4. Отсылка в artifactory
